// This file is generated

I_events_0 = [
[
{
"cita": [],
"date": "about 1799 about 1797",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0169",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
0
],
"place": 54,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "before or equal 1834",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0185",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
0
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1809",
"date_sdn": 2381784,
"descr": "1809 akt 47",
"gid": "E0363",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
1
],
"place": 54,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1809",
"date_sdn": 2381784,
"descr": "1809 akt 31",
"gid": "E0365",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
1
],
"place": 54,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1811",
"date_sdn": 2382514,
"descr": "1811 akt 35",
"gid": "E0364",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
2
],
"place": 54,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "after 1822 before 1832-11-07",
"date_sdn": 0,
"descr": "informacja po\u015brednia z metryki \u015blubu Warzy\u0144ca Korzeb i Ewy Tomczyk oraz z ostatniej znanej daty rocznej urodzenia dziecka",
"gid": "E0308",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
6
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1846 or about 1851",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0129",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
7
],
"place": 51,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "przed 1819-11-14",
"date_sdn": 2385753,
"descr": "nie \u017cy\u0142a podczas \u015blubu Marianny Ara\u017cnik",
"gid": "E0184",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
10
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1918-05-19",
"date_sdn": 2421733,
"descr": "data narodzin",
"gid": "E0033",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
11
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1993-10-22",
"date_sdn": 2449283,
"descr": "",
"gid": "E0034",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
11
],
"place": 81,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "1918-05-26",
"date_sdn": 2421740,
"descr": "rejestracja w parafii w Goworowie",
"gid": "E0035",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
11
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1781",
"date_sdn": 2371558,
"descr": "",
"gid": "E0297",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
13
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
54
],
"date": "1811-04-14",
"date_sdn": 2382617,
"descr": "z Rozali &#8220;o\u017carowskiej&#8221;",
"gid": "E0125",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
14
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "przed 1865",
"date_sdn": 2402238,
"descr": "",
"gid": "E0122",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
14
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1819",
"date_sdn": 2385436,
"descr": "1819 akt 28 z Rozali &#8220;Piotrowskiej&#8221;",
"gid": "E0301",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
15
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1832",
"date_sdn": 2390184,
"descr": "1832 akt 17 z Rozalii (bez podanego nazwiska)",
"gid": "E0305",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
15
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1816 akt 49 (bli\u017aniak) z Rozalii &#8220;O\u017carowskiej&#8221;",
"gid": "E0299",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
16
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1818",
"date_sdn": 2385071,
"descr": "1818 akt 51  z Rozali &#8220;Domalewskiej&#8221;",
"gid": "E0302",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
16
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1814",
"date_sdn": 2383610,
"descr": "1814 akt 47 (z Rozalii &#8220;przychodzie\u0144&#8221;)",
"gid": "E0298",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
17
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1815",
"date_sdn": 2383975,
"descr": "1815 akt 52 z Rozalii &#8220;O\u017carowskiej/U\u017carowskiej&#8221;",
"gid": "E0303",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
17
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1816 akt 49 (bli\u017aniek) z Rozalii &#8220;O\u017carowskiej&#8221;",
"gid": "E0300",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
18
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1815 akt 25 z Rozalii &#8220;O\u017carowskiej&#8221;",
"gid": "E0304",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
18
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1775",
"date_sdn": 2369366,
"descr": "",
"gid": "E0296",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
19
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
75
],
"date": "1894",
"date_sdn": 2412830,
"descr": "",
"gid": "E0064",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
20
],
"place": 38,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
79
],
"date": "1899",
"date_sdn": 2414656,
"descr": "",
"gid": "E0065",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
21
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
1
],
"date": "1883",
"date_sdn": 2408812,
"descr": "",
"gid": "E0068",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
22
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
2
],
"date": "1885",
"date_sdn": 2409543,
"descr": "",
"gid": "E0069",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
23
],
"place": 38,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Wdowa po Stanis\u0142awie Wicopolskim zmar\u0142ym 19 sierpnia 1919, c\u00f3rka J\u00f3zefa i Katarzyny Brzezi\u0144skich Zel\u00f3w Lawezai\u00f3w, lat 38",
"gid": "E0092",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
24
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Wdowa (Panna m\u0142oda)"
},
{
"cita": [
71
],
"date": "1887-08-15",
"date_sdn": 2410499,
"descr": "wg. ksi\u0105g Parafi Grudusk poz 80",
"gid": "E0094",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
24
],
"place": 8,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
116
],
"date": "1892-09-18",
"date_sdn": 2412360,
"descr": "data po rosyjsku na skanie",
"gid": "E0020",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
25
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "od 1945-01-12 do 1945-02-03",
"date_sdn": 2431468,
"descr": "Zgin\u0119\u0142a od bomby na pocz\u0105tku offensywy &#8220;operacji styczniowej&#8221;. Bomba spad\u0142a z jednego z walcz\u0105cych samolot\u00f3w. Naoczny \u015bwiadek - Ryszard Sakowski. Mia\u0142 3 lata, ale to dok\u0142adnie pami\u0119ta. \u0141\u0105cznie z ekshumacj\u0105 z podw\u00f3rka ile\u015b dni po\u017aniej.",
"gid": "E0214",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
25
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
73
],
"date": "1890",
"date_sdn": 2411369,
"descr": "",
"gid": "E0063",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
26
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
72
],
"date": "1890",
"date_sdn": 2411369,
"descr": "",
"gid": "E0067",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
26
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
81
],
"date": "1902",
"date_sdn": 2415751,
"descr": "",
"gid": "E0066",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
27
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1820 about 1819",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0096",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
29
],
"place": 83,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
17
],
"date": "1898-10-20",
"date_sdn": 2414583,
"descr": "",
"gid": "E0217",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
29
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
5
],
"date": "1857-09-12",
"date_sdn": 2399570,
"descr": "geneteka parafia Szelk\u00f3w akt 89 - urodzony o 22:00",
"gid": "E0089",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
30
],
"place": 49,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
106
],
"date": "1857-09-13",
"date_sdn": 2399571,
"descr": "geneteka parafia Szelk\u00f3w akt 89 - urodzony o 22:00",
"gid": "E0082",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
30
],
"place": 49,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
},
{
"cita": [],
"date": "1881-11-21",
"date_sdn": 2408406,
"descr": "",
"gid": "E0087",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
30
],
"place": 38,
"text": "",
"type": "Zamieszkanie"
},
{
"cita": [],
"date": "1928",
"date_sdn": 2425247,
"descr": "",
"gid": "E0216",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
30
],
"place": 49,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1816 akt 29",
"gid": "E0400",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
32
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1810",
"date_sdn": 2382149,
"descr": "1810 akt 13",
"gid": "E0389",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
33
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1812",
"date_sdn": 2382879,
"descr": "1812  akt 17",
"gid": "E0395",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
33
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1816 akt 50",
"gid": "E0390",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
34
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1828",
"date_sdn": 2388723,
"descr": "1828 akt 5",
"gid": "E0397",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
34
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1828",
"date_sdn": 2388723,
"descr": "1828 akt 18",
"gid": "E0398",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
35
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1784 or 1781",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0177",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
36
],
"place": 79,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
20
],
"date": "1846-04-19",
"date_sdn": 2395406,
"descr": "",
"gid": "E0404",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
36
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1864",
"date_sdn": 2401872,
"descr": "1864 akt 22",
"gid": "E0388",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
37
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
},
{
"cita": [],
"date": "1825",
"date_sdn": 2387628,
"descr": "1825 akt 5",
"gid": "E0394",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
37
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1869",
"date_sdn": 2403699,
"descr": "1869 akt 123",
"gid": "E0399",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
37
],
"place": 84,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1846",
"date_sdn": 2395298,
"descr": "1846 akt 33",
"gid": "E0403",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
38
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [
45
],
"date": "1812-01-29",
"date_sdn": 2382907,
"descr": "",
"gid": "E0175",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
39
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
46
],
"date": "1813-07-20",
"date_sdn": 2383445,
"descr": "",
"gid": "E0179",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
39
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
47,
55
],
"date": "1814-05-08",
"date_sdn": 2383737,
"descr": "data w akcie \u015blubu (1812/01/29) b\u0142\u0119dna, dotyczy zmar\u0142ej w 1813 siostry Katarzyny (1szej) Ferenc",
"gid": "E0165",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
40
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
47
],
"date": "1814-05-10",
"date_sdn": 2383739,
"descr": "",
"gid": "E0176",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
40
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1866",
"date_sdn": 2402603,
"descr": "1866 akt 22",
"gid": "E0387",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
41
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1822",
"date_sdn": 2386532,
"descr": "1822 akt 19",
"gid": "E0393",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
42
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1819",
"date_sdn": 2385436,
"descr": "1819 akt 14",
"gid": "E0401",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
43
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1812",
"date_sdn": 2382879,
"descr": "1812 akt 4",
"gid": "E0402",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
44
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1819",
"date_sdn": 2385436,
"descr": "1819 akt 89",
"gid": "E0391",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
45
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1823",
"date_sdn": 2386897,
"descr": "1823 akt 52",
"gid": "E0396",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
45
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[],
[],
[],
[],
[],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1870",
"date_sdn": 2404064,
"descr": "1870 akt 55",
"gid": "E0230",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
54
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1870",
"date_sdn": 2404064,
"descr": "1870 akt 76",
"gid": "E0239",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
54
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1875",
"date_sdn": 2405890,
"descr": "1875 akt 38",
"gid": "E0232",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
55
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1877",
"date_sdn": 2406621,
"descr": "1877 akt 19",
"gid": "E0240",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
55
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1813",
"date_sdn": 2383245,
"descr": "1813 akt 10",
"gid": "E0253",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
56
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1906",
"date_sdn": 2417212,
"descr": "1906 akt 73",
"gid": "E0242",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
57
],
"place": 2,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "ok. 1864",
"date_sdn": 2401872,
"descr": "",
"gid": "E0243",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
57
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1885",
"date_sdn": 2409543,
"descr": "1885 akt 6",
"gid": "E0236",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
58
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1811",
"date_sdn": 2382514,
"descr": "1811 akt 85",
"gid": "E0252",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
59
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1811",
"date_sdn": 2382514,
"descr": "1811 akt 59",
"gid": "E0254",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
59
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1842",
"date_sdn": 2393837,
"descr": "1842 akt 139",
"gid": "E0247",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
60
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1909",
"date_sdn": 2418308,
"descr": "1909 akt 71",
"gid": "E0225",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
61
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1867",
"date_sdn": 2402968,
"descr": "1867 akt 50",
"gid": "E0228",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
62
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1867",
"date_sdn": 2402968,
"descr": "1867 akt 26",
"gid": "E0238",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
62
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1935",
"date_sdn": 2427804,
"descr": "niedok\u0142adna data dziecko zmar\u0142o szybko",
"gid": "E0049",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
63
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1935",
"date_sdn": 2427804,
"descr": "niedok\u0142adna data dziecko zmar\u0142o szybko",
"gid": "E0050",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
63
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1848",
"date_sdn": 2396028,
"descr": "1848 akt 129",
"gid": "E0248",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
64
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1856",
"date_sdn": 2398950,
"descr": "1856 akt 96",
"gid": "E0250",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
64
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
68
],
"date": "1873-03-24",
"date_sdn": 2405242,
"descr": "",
"gid": "E0097",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
65
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1873-03-28",
"date_sdn": 2405246,
"descr": "",
"gid": "E0102",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
65
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1825",
"date_sdn": 2387628,
"descr": "1825 akt 3",
"gid": "E0256",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
66
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1936",
"date_sdn": 2428169,
"descr": "niedok\u0142adna data dziecko zmar\u0142o szybko",
"gid": "E0051",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
67
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1936",
"date_sdn": 2428169,
"descr": "niedok\u0142adna data dziecko zmar\u0142o szybko",
"gid": "E0052",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
67
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
57
],
"date": "1840-04-06",
"date_sdn": 2393202,
"descr": "godz 12:00",
"gid": "E0103",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
68
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1898",
"date_sdn": 2414291,
"descr": "1898 akt 243",
"gid": "E0223",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
69
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1871",
"date_sdn": 2404429,
"descr": "1871 akt 85",
"gid": "E0231",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
70
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
85
],
"date": "1906-06-04",
"date_sdn": 2417366,
"descr": "22-maja wg kalendarza rosyjskiego",
"gid": "E0043",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
71
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1951-11-29",
"date_sdn": 2433980,
"descr": "do weryfikacji - wzi\u0119te od Klaudii z MyHeritage",
"gid": "E0115",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
71
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
40
],
"date": "1795",
"date_sdn": 2376671,
"descr": "",
"gid": "E0118",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
72
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
18
],
"date": "1848-12-14",
"date_sdn": 2396376,
"descr": "1848 akt 170",
"gid": "E0255",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
72
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1903",
"date_sdn": 2416116,
"descr": "1903 akt 234",
"gid": "E0224",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
73
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1877",
"date_sdn": 2406621,
"descr": "1877 akt 153",
"gid": "E0233",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
74
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1838",
"date_sdn": 2392376,
"descr": "1838 akt 32",
"gid": "E0246",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
75
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1838",
"date_sdn": 2392376,
"descr": "1838 akt 95",
"gid": "E0249",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
75
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1830",
"date_sdn": 2389454,
"descr": "1830 akt 18",
"gid": "E0257",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
76
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [
30
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0862",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
77
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Pawe\u0142 Figat\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
31
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0863",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
77
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Pawe\u0142 Figat\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1843",
"date_sdn": 2394202,
"descr": "1843 akt 21",
"gid": "E0258",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
78
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [
48
],
"date": "1814-01-08",
"date_sdn": 2383617,
"descr": "Ksi\u0119gi Brok 1814 akt 114",
"gid": "E0154",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
79
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [
114
],
"date": "1766-01-22",
"date_sdn": 2366100,
"descr": "wg PARAFIA-BROK.-KSI\u0118GA-OCHRZCZONYCH-1766\u20131772.pdf",
"gid": "E0155",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
79
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1835",
"date_sdn": 2391280,
"descr": "1835 akt 112",
"gid": "E0245",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
80
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1893",
"date_sdn": 2412465,
"descr": "1893 akt 120",
"gid": "E0251",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
80
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1879",
"date_sdn": 2407351,
"descr": "1879 akt 76",
"gid": "E0234",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
81
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1911",
"date_sdn": 2419038,
"descr": "1911 akt 94",
"gid": "E0226",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
82
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1868",
"date_sdn": 2403333,
"descr": "1868 akt 16",
"gid": "E0229",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
83
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "\u201e\u017co\u0142nierz czasowo urlopowany\u201d, by\u0142 w wojsku (armii carskiej)6 lat.",
"gid": "E0408",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
83
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "S\u0142u\u017cba wojskowa"
},
{
"cita": [],
"date": "1897",
"date_sdn": 2413926,
"descr": "o\u017ceni\u0142 si\u0119 w roku 1897 w wieku 29 lat z Marcjann\u0105 Wi\u0119c\u0142aw z Bieli. Mieszkali w Kaczkowie.",
"gid": "E0409",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
83
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
},
{
"cita": [
21
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0769",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
83
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNieznany\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNieznany, <a href=\"search.html\">utworzony aby zamieni\u0107 brakuj\u0105cy obiekt notatki</a>.\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1881",
"date_sdn": 2408082,
"descr": "1881 akt 100",
"gid": "E0235",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
84
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1882",
"date_sdn": 2408447,
"descr": "1882 akt 131",
"gid": "E0241",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
84
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1896",
"date_sdn": 2413560,
"descr": "1896 akt 220",
"gid": "E0222",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
85
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1913",
"date_sdn": 2419769,
"descr": "1913 akr 121",
"gid": "E0227",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
86
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1800",
"date_sdn": 2378497,
"descr": "",
"gid": "E0161",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
89
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[],
[
{
"cita": [
10
],
"date": "1772",
"date_sdn": 2368270,
"descr": "1772 38. Jaworska El\u017cbieta 87/97",
"gid": "E0150",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
92
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
109
],
"date": "1823-07-20",
"date_sdn": 2387097,
"descr": "",
"gid": "E0146",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
93
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
109
],
"date": "1823-07-23",
"date_sdn": 2387100,
"descr": "",
"gid": "E0147",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
93
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [
11
],
"date": "1774",
"date_sdn": 2369001,
"descr": "1774 35. Jaworska Marianna 187/97",
"gid": "E0151",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
94
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1941",
"date_sdn": 2429996,
"descr": "1914 akt 231",
"gid": "E0219",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
95
],
"place": 91,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
6
],
"date": "1859-03-14",
"date_sdn": 2400118,
"descr": "Akt sporz\u0105dzony 16, ale dziecko zrodzone &#8216;onegdaj o 10 wieczorem&#8217; co oznacza przedwczoraj",
"gid": "E0083",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
96
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1859-03-16",
"date_sdn": 2400120,
"descr": "",
"gid": "E0114",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
96
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
},
{
"cita": [],
"date": "przed 1881-11-21",
"date_sdn": 2408406,
"descr": "",
"gid": "E0088",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
96
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "Zamieszkanie"
},
{
"cita": [],
"date": "przed 1924-03",
"date_sdn": 2423846,
"descr": "",
"gid": "E0113",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
96
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
12
],
"date": "1776",
"date_sdn": 2369731,
"descr": "1776 28. Jaworska Zofia 116/ 34",
"gid": "E0152",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
97
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [
52
],
"date": "1824-10-20",
"date_sdn": 2387555,
"descr": "",
"gid": "E0110",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
99
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "ok 1783 (+max 9 lat) - ok 1784 (+max 9 lat)",
"date_sdn": 0,
"descr": "Rodzice do potwierdzenia. Po\u015brednio podane imiona po &#8220;siostrach&#8221;",
"gid": "E0148",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
101
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1914",
"date_sdn": 2420134,
"descr": "1914 akt 241",
"gid": "E0220",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
102
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "2022",
"date_sdn": 2459581,
"descr": "",
"gid": "E0060",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
103
],
"place": 33,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "1961",
"date_sdn": 2437301,
"descr": "",
"gid": "E0061",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
103
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1838",
"date_sdn": 2392376,
"descr": "1838 akt 91",
"gid": "E0284",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
104
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1843",
"date_sdn": 2394202,
"descr": "1843 akt 40",
"gid": "E0286",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
104
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1811",
"date_sdn": 2382514,
"descr": "1811 akt 41",
"gid": "E0289",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
105
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1819",
"date_sdn": 2385436,
"descr": "1819 akt 11",
"gid": "E0292",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
106
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1847",
"date_sdn": 2395663,
"descr": "1847 akt 17",
"gid": "E0285",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
107
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1809",
"date_sdn": 2381784,
"descr": "1809 akt 112",
"gid": "E0288",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
108
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1826",
"date_sdn": 2387993,
"descr": "1826 akt 27",
"gid": "E0294",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
108
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1814",
"date_sdn": 2383610,
"descr": "1814 akt 102",
"gid": "E0290",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
109
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "przed 1833-10-30",
"date_sdn": 2390852,
"descr": "informacja po\u015brednia z aktu \u015blubu syna Miko\u0142aja",
"gid": "E0315",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
110
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
61
],
"date": "1843-09-30",
"date_sdn": 2394474,
"descr": "",
"gid": "E0108",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
111
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
19
],
"date": "1911-02-19",
"date_sdn": 2419087,
"descr": "",
"gid": "E0267",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
111
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "przed 1833-10-30",
"date_sdn": 2390852,
"descr": "informacja po\u015brednia z aktu \u015blubu syna Miko\u0142aja",
"gid": "E0316",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
112
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1850",
"date_sdn": 2396759,
"descr": "1850 akt 2",
"gid": "E0282",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
113
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
54
],
"date": "1802-03-06",
"date_sdn": 2379291,
"descr": "",
"gid": "E0124",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
114
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1816",
"date_sdn": 2384340,
"descr": "1816 akt 52",
"gid": "E0291",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
115
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1846",
"date_sdn": 2395298,
"descr": "1846 akt 70",
"gid": "E0281",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
116
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1822",
"date_sdn": 2386532,
"descr": "1822 akt 60",
"gid": "E0293",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
117
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1841",
"date_sdn": 2393472,
"descr": "1841 akt 11",
"gid": "E0280",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
118
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1822",
"date_sdn": 2386532,
"descr": "",
"gid": "E0317",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
119
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "ok. 1762",
"date_sdn": 2364618,
"descr": "",
"gid": "E0318",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
119
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1833",
"date_sdn": 2390550,
"descr": "1833 akt 125",
"gid": "E0278",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
120
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1833",
"date_sdn": 2390550,
"descr": "1833 akt 23",
"gid": "E0313",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
121
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
},
{
"cita": [],
"date": "1795-09-07",
"date_sdn": 2376920,
"descr": "",
"gid": "E0314",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
121
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1835",
"date_sdn": 2391280,
"descr": "1835 akt 68",
"gid": "E0279",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
122
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1854",
"date_sdn": 2398220,
"descr": "1854 akt 3",
"gid": "E0283",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
123
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1854",
"date_sdn": 2398220,
"descr": "1854 akt 72",
"gid": "E0287",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
123
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1854",
"date_sdn": 2398220,
"descr": "1854 akt 150",
"gid": "E0295",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
124
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
108
],
"date": "1772-08-06",
"date_sdn": 2368488,
"descr": "",
"gid": "E0307",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
125
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1839-03-27",
"date_sdn": 2392826,
"descr": "",
"gid": "E0311",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
125
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1794",
"date_sdn": 2376306,
"descr": "",
"gid": "E0178",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
126
],
"place": 79,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1842",
"date_sdn": 2393837,
"descr": "1842 akt 20",
"gid": "E0366",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
128
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1824",
"date_sdn": 2387262,
"descr": "1824 akt 155",
"gid": "E0356",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
129
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1833",
"date_sdn": 2390550,
"descr": "1833 akt 62",
"gid": "E0359",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
130
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
112
],
"date": "1820-10-30",
"date_sdn": 2386104,
"descr": "",
"gid": "E0139",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
131
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [
41
],
"date": "1796-05-16",
"date_sdn": 2377172,
"descr": "",
"gid": "E0168",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
133
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1818",
"date_sdn": 2385071,
"descr": "1818 akt 14",
"gid": "E0360",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
134
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1824",
"date_sdn": 2387262,
"descr": "1824 akt 1",
"gid": "E0361",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
135
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
},
{
"cita": [],
"date": "1842",
"date_sdn": 2393837,
"descr": "1842 akt 20",
"gid": "E0367",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
135
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1827",
"date_sdn": 2388358,
"descr": "1827 akt 147",
"gid": "E0357",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
136
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
49
],
"date": "1815-12-19",
"date_sdn": 2384327,
"descr": "",
"gid": "E0159",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
137
],
"place": 61,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1825",
"date_sdn": 2387628,
"descr": "1825 akt 91",
"gid": "E0332",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
138
],
"place": 61,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1823",
"date_sdn": 2386897,
"descr": "1823 akt 173",
"gid": "E0331",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
139
],
"place": 61,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "szacowany 1820",
"date_sdn": 2385801,
"descr": "",
"gid": "E0327",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
140
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1775 or 1786 or 1785",
"date_sdn": 0,
"descr": "metryka z par. Sk\u0119pe, / Lipno - 1786, metryka ur Katarzyny Majewskiej 1775",
"gid": "E0189",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
141
],
"place": 59,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1868",
"date_sdn": 2403333,
"descr": "w oparciu o notatk\u0119 z aktu \u015b\u0142ubu Anny Miko\u0142ajczyk i Stanis\u0142awa Zy\u015bk",
"gid": "E0136",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
142
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
36
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0868",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
143
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Agata \u017bach\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
37
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0869",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
143
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Agata \u017bach\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
32
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0864",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
144
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Pawe\u0142 Figat\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
33
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0865",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
144
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Pawe\u0142 Figat\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1866",
"date_sdn": 2402603,
"descr": "1866 akt 26",
"gid": "E0266",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
147
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [
110
],
"date": "1840-03-01",
"date_sdn": 2393166,
"descr": "Parafia Poryte ksi\u0119gi 1840 akt 22",
"gid": "E0104",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
148
],
"place": 44,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0117",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
148
],
"place": 63,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
},
{
"cita": [
80
],
"date": "1901-06-11",
"date_sdn": 2415547,
"descr": "1901 akt 61",
"gid": "E0244",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
148
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1791",
"date_sdn": 2375210,
"descr": "",
"gid": "E0160",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
149
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1793",
"date_sdn": 2375941,
"descr": "",
"gid": "E0192",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
150
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1832",
"date_sdn": 2390184,
"descr": "oszacowane w oparciu o metryk\u0119 Ignaca i Antoniego",
"gid": "E0080",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
151
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1937-06",
"date_sdn": 2428686,
"descr": "",
"gid": "E0048",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
152
],
"place": 40,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "2021-03",
"date_sdn": 2459275,
"descr": "",
"gid": "E0058",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
152
],
"place": 33,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1993",
"date_sdn": 2448989,
"descr": "",
"gid": "E0059",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
154
],
"place": 33,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
102
],
"date": "1924-08-21",
"date_sdn": 2424019,
"descr": "",
"gid": "E0036",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
155
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "1924-01",
"date_sdn": 2423786,
"descr": "",
"gid": "E0037",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
155
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1921-11-06",
"date_sdn": 2423000,
"descr": "",
"gid": "E0015",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
156
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "2001-09-11",
"date_sdn": 2452164,
"descr": "",
"gid": "E0016",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
156
],
"place": 92,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "1940-03-01 do 1941-02-28",
"date_sdn": 0,
"descr": "Roboty przymusowe w gospodarstkie rolnym August Mytman",
"gid": "E0084",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
156
],
"place": 43,
"text": "",
"type": "Zamieszkanie (Nieznany)"
}
],
[],
[
{
"cita": [
92
],
"date": "1912-06-27",
"date_sdn": 2419581,
"descr": "",
"gid": "E0027",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
158
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
100
],
"date": "1913-12-06",
"date_sdn": 2420108,
"descr": "",
"gid": "E0028",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
158
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
103
],
"date": "1928-03-17",
"date_sdn": 2425323,
"descr": "",
"gid": "E0038",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
159
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [],
"date": "1927-07",
"date_sdn": 2425063,
"descr": "",
"gid": "E0039",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
159
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
3
],
"date": "1872-06-12",
"date_sdn": 2404957,
"descr": "",
"gid": "E0081",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
160
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
15
],
"date": "1935-08-18",
"date_sdn": 2428033,
"descr": "",
"gid": "E0166",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
161
],
"place": 48,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
16
],
"date": "2017-06-30",
"date_sdn": 2457935,
"descr": "",
"gid": "E0213",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
161
],
"place": 7,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1870-08-07",
"date_sdn": 2404282,
"descr": "",
"gid": "E0019",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
163
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
},
{
"cita": [
107
],
"date": "1870-08-01",
"date_sdn": 2404276,
"descr": "",
"gid": "E0078",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
163
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
83
],
"date": "1905-06",
"date_sdn": 2416998,
"descr": "",
"gid": "E0040",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
164
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
98
],
"date": "1915-03-07",
"date_sdn": 2420564,
"descr": "",
"gid": "E0031",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
165
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
99
],
"date": "1915-06-22",
"date_sdn": 2420671,
"descr": "",
"gid": "E0032",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
165
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "od 1826 do 1836",
"date_sdn": 2387993,
"descr": "daty oszacowane o Ignacego i Antoniego",
"gid": "E0079",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
166
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
0
],
"date": "1913-11-09",
"date_sdn": 2420081,
"descr": "",
"gid": "E0029",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
167
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
84
],
"date": "1902",
"date_sdn": 2415751,
"descr": "",
"gid": "E0041",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
168
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
93
],
"date": "1911-06-25",
"date_sdn": 2419213,
"descr": "",
"gid": "E0025",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
169
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
101
],
"date": "1911-09-05",
"date_sdn": 2419285,
"descr": "",
"gid": "E0026",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
169
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
24
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0856",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
170
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, Data urodzenia, from Helena Dzikowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
25
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0857",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
170
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, Data urodzenia, from Helena Dzikowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1767",
"date_sdn": 2366444,
"descr": "",
"gid": "E0196",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
171
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[],
[],
[],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1970-12-27",
"date_sdn": 2440948,
"descr": "",
"gid": "E0013",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
178
],
"place": 92,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1971-01-07",
"date_sdn": 2440959,
"descr": "",
"gid": "E0014",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
178
],
"place": 92,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
28
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0860",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
179
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data \u015bmierci potomka, from Marianna Sakowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
29
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0861",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
179
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data \u015bmierci potomka, from Marianna Sakowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1830 lub 1824  lub 1826",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0077",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
180
],
"place": 36,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
22
],
"date": "1899-11-14",
"date_sdn": 2414973,
"descr": "",
"gid": "E0212",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
180
],
"place": 60,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[],
[],
[],
[
{
"cita": [
26
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0858",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
185
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data \u015bmierci potomka, from Marianna Sakowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
27
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0859",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
185
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data \u015bmierci potomka, from Marianna Sakowska\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
88
],
"date": "1910-02-26",
"date_sdn": 2418729,
"descr": "",
"gid": "E0017",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
186
],
"place": 60,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1980-07-15",
"date_sdn": 2444436,
"descr": "",
"gid": "E0018",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
186
],
"place": 1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
104
],
"date": "1853-11-06",
"date_sdn": 2398164,
"descr": "",
"gid": "E0075",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
187
],
"place": 52,
"text": "<div>\n<p>\n<b>Wiek matki</b>: 23\n</p>\n<p>\n<b>\u015awiadek</b>: Franciszek Ozdowski, gospodarz z Nakwasina, lat 38\n</p>\n<p>\n<b>\u015awiadek</b>: Tomasz Felczak, gospodarz z Nakwasina, lat 50\n</p>\n<p>\n<b>\u015awiadek</b>: akuszerka, Scholstyka Piwoczask/Pioczak (nie do ko\u0144ca czytelne)\n</p>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1910",
"date_sdn": 2418673,
"descr": "Akt. 42, wed\u0142ug indeksu",
"gid": "E0076",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
187
],
"place": 58,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1821",
"date_sdn": 2386167,
"descr": "1821 akt 35",
"gid": "E0264",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
188
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
},
{
"cita": [],
"date": "1845",
"date_sdn": 2394933,
"descr": "1845 akt 7",
"gid": "E0265",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
188
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [
44
],
"date": "1809-10-07",
"date_sdn": 2382063,
"descr": "",
"gid": "E0119",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
189
],
"place": 2,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1813",
"date_sdn": 2383245,
"descr": "1813 akt 16",
"gid": "E0263",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
190
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "przed 1836-06-25",
"date_sdn": 2391821,
"descr": "",
"gid": "E0174",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
191
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1833",
"date_sdn": 2390550,
"descr": "1833 akt 112",
"gid": "E0368",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
192
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1885",
"date_sdn": 2409543,
"descr": "1885 akt 113",
"gid": "E0386",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
192
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1839",
"date_sdn": 2392741,
"descr": "1839 akt 58",
"gid": "E0370",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
193
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1818",
"date_sdn": 2385071,
"descr": "1818 akt 14",
"gid": "E0262",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
194
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1854",
"date_sdn": 2398220,
"descr": "1854 akt 39",
"gid": "E0375",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
195
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1854",
"date_sdn": 2398220,
"descr": "1854 akt 59",
"gid": "E0384",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
195
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1837",
"date_sdn": 2392011,
"descr": "1837 akt 1",
"gid": "E0369",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
196
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1844",
"date_sdn": 2394567,
"descr": "1844 akt 12",
"gid": "E0379",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
196
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1841",
"date_sdn": 2393472,
"descr": "1841 akt 83",
"gid": "E0371",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
197
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1843",
"date_sdn": 2394202,
"descr": "1843 akt 183",
"gid": "E0378",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
197
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1842",
"date_sdn": 2393837,
"descr": "1842 akt 64",
"gid": "E0261",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
199
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1756",
"date_sdn": 2362426,
"descr": "prawdopodobnie w B\u0142\u0119dnicy",
"gid": "E0195",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
200
],
"place": 2,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
56
],
"date": "1833-04-29",
"date_sdn": 2390668,
"descr": "",
"gid": "E0260",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
200
],
"place": 37,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1848",
"date_sdn": 2396028,
"descr": "1848 akt 141",
"gid": "E0377",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
201
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1849",
"date_sdn": 2396394,
"descr": "1849 akt 31",
"gid": "E0382",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
201
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1846",
"date_sdn": 2395298,
"descr": "1846 akt 53",
"gid": "E0372",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
202
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1848",
"date_sdn": 2396028,
"descr": "1848 akt 113",
"gid": "E0381",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
202
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1852",
"date_sdn": 2397489,
"descr": "1852 akt 102",
"gid": "E0374",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
203
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1853",
"date_sdn": 2397855,
"descr": "1853 akt 2",
"gid": "E0383",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
203
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1855",
"date_sdn": 2398585,
"descr": "1855 akr 33",
"gid": "E0376",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
204
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1850",
"date_sdn": 2396759,
"descr": "1850 akt 36",
"gid": "E0373",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
205
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [
42
],
"date": "1802-03-22",
"date_sdn": 2379307,
"descr": "Data z indexu urodzenia i metryki \u015blubu",
"gid": "E0164",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
207
],
"place": 2,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
111
],
"date": "1844-03-02",
"date_sdn": 2394628,
"descr": "",
"gid": "E0134",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
208
],
"place": 9,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [
70
],
"date": "1876-07-04",
"date_sdn": 2406440,
"descr": "1876 akt 110",
"gid": "E0101",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
210
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
70
],
"date": "1876-07-14",
"date_sdn": 2406450,
"descr": "",
"gid": "E0127",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
210
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1873",
"date_sdn": 2405160,
"descr": "1873 akt 142",
"gid": "E0405",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
211
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "od 1812 do 1821",
"date_sdn": 2382879,
"descr": "brak lepszego potwierdzenia dat",
"gid": "E0128",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
213
],
"place": 86,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nZ aktu \u015bubu:<br />\n\u0443\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u044a \u0432 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0412\u0438\u0440\u0436\u0431\u043e\u0432\u0438\u0437\u043d\u0430, \u041f\u0440\u044b\u044f\u043e\u0434\u0430 \u041f\u0438\u044a\u043a\u0443\u0446\u043a\u044a, \u043d\u044b\u043d\u044a \u0432 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u043d\u0438\u0438 \u041a\u0430\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u044a.<br />\nUrodzony w wioce Wierzbowizna, parafia Piekutym, obecnie mieszkaj\u0105cy w wiosce Kaczkowo\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
67
],
"date": "1872-04-28",
"date_sdn": 2404912,
"descr": "",
"gid": "E0140",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
213
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[],
[
{
"cita": [
65
],
"date": "1868-01-06",
"date_sdn": 2403338,
"descr": "",
"gid": "E0202",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
215
],
"place": 58,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1868-01-09",
"date_sdn": 2403341,
"descr": "",
"gid": "E0205",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
215
],
"place": 58,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1836",
"date_sdn": 2391645,
"descr": "",
"gid": "E0204",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
216
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1789-12-18",
"date_sdn": 2374831,
"descr": "",
"gid": "E0309",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
218
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1785",
"date_sdn": 2373019,
"descr": "",
"gid": "E0171",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
219
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1919-08-19",
"date_sdn": 2422190,
"descr": "wg ksi\u0119g parafi Karniewo rok 1919 poz 39",
"gid": "E0095",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
221
],
"place": 47,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1872",
"date_sdn": 2404794,
"descr": "Ksi\u0119gi Brok 1872 / UMZ-1872 akt 28",
"gid": "E0143",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
222
],
"place": 3,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nZgon pierwszej \u017cony Stefana Soko\u0142owskiego:<br />\n1872\t28\tKatarzyna \tSoko\u0142owska [Inne nazwiska: Wilczy\u0144ska ] \tAndrzej\tAnastazja\t\tBrok\tKaczkowo<br />\nUrodziny - Czy nie jest za stara?<br />\n1810\t55\tKatarzyna \tWilczy\u0144ska\tAndrzej\tAnastazja\tZakrzewska\tAndrzejewo\tMroczki Przezdziecko\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\nDziecki z pierwszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa<br />\nUrodziny:<br />\n1834\t6\tMarianna \tSoko\u0142owska [Inne nazwiska: Sobotowska ] \tStefan\tKatarzyna\tWilczy\u0144ska\tJasienica\tKalinowo<br />\n\u015bluby:<br />\n1862\t2\tKonstanty \tBramer\tKarol, Katarzyna Karczewska\tMarcjanna \tSoko\u0142owska\tStefan, Katarzyna Wilczynska\tBrok\t[ Miejscowo\u015b\u0107: Kaczkowo ]<br />\n1862\t68\tKonstanty \tSasinowski\tJan, Jozefata Kalinowska\tMa\u0142gorzata \tSoko\u0142owska\tStefan, Katarzyna Wilczynska\tBrok\t[ Miejscowo\u015b\u0107: Czuraj ]\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1826 about 1827",
"date_sdn": 0,
"descr": "&#8220;w Laskach&#8221; zrodzona",
"gid": "E0085",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
225
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
77
],
"date": "1897-02-18",
"date_sdn": 2413974,
"descr": "",
"gid": "E0218",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
225
],
"place": 34,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1853-12",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0199",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
226
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[],
[],
[],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1823",
"date_sdn": 2386897,
"descr": "",
"gid": "E0112",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
231
],
"place": 80,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "ok 1793  (max 9 lat) albo 1781, 1787, albo 1784 (max9 lat)",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0149",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
233
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [
94
],
"date": "1911-07-08",
"date_sdn": 2419226,
"descr": "",
"gid": "E0130",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
235
],
"place": 55,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
94
],
"date": "1911-07-09",
"date_sdn": 2419227,
"descr": "",
"gid": "E0131",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
235
],
"place": 93,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
},
{
"cita": [
8
],
"date": "1944-12-15",
"date_sdn": 2431440,
"descr": "",
"gid": "E0132",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
235
],
"place": 56,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
86
],
"date": "1908-04-03",
"date_sdn": 2418035,
"descr": "Data urodzenia popawiona wed\u0142ug metryki urodzenia z parafii  / wg usc to 1908-04-02",
"gid": "E0044",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
236
],
"place": 55,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
105
],
"date": "1957-03-29",
"date_sdn": 2435927,
"descr": "",
"gid": "E0045",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
236
],
"place": 85,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [
86
],
"date": "1908-04-04",
"date_sdn": 2418036,
"descr": "",
"gid": "E0074",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
236
],
"place": 93,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1883",
"date_sdn": 2408812,
"descr": "1883 akt 68",
"gid": "E0349",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
237
],
"place": 46,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1848",
"date_sdn": 2396028,
"descr": "1848 akt 72",
"gid": "E0355",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
238
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1897",
"date_sdn": 2413926,
"descr": "Brok 1897 akt 222",
"gid": "E0207",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
239
],
"place": 5,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1898",
"date_sdn": 2414291,
"descr": "Brok 1898 akt 57",
"gid": "E0210",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
239
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1899",
"date_sdn": 2414656,
"descr": "Brok 1899 akt 150",
"gid": "E0208",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
240
],
"place": 6,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
14
],
"date": "1821-03-25",
"date_sdn": 2386250,
"descr": "",
"gid": "E0138",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
241
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1872",
"date_sdn": 2404794,
"descr": "1872 akt 61",
"gid": "E0346",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
242
],
"place": 82,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1873",
"date_sdn": 2405160,
"descr": "1873 akt 204",
"gid": "E0352",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
242
],
"place": 82,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "about 1773 or 1780",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0170",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
243
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1887",
"date_sdn": 2410273,
"descr": "1887 akt 137",
"gid": "E0351",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
244
],
"place": 46,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1893",
"date_sdn": 2412465,
"descr": "1893 akt 100",
"gid": "E0353",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
244
],
"place": 46,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1853",
"date_sdn": 2397855,
"descr": "1853 akt 50",
"gid": "E0354",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
245
],
"place": 42,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1877",
"date_sdn": 2406621,
"descr": "1877 akt 211",
"gid": "E0348",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
246
],
"place": 82,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1885",
"date_sdn": 2409543,
"descr": "1885 akt 122",
"gid": "E0350",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
247
],
"place": 46,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1870",
"date_sdn": 2404064,
"descr": "1870 akt 126",
"gid": "E0345",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
248
],
"place": 82,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[],
[
{
"cita": [],
"date": "1874",
"date_sdn": 2405525,
"descr": "1874 akt 121",
"gid": "E0347",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
250
],
"place": 82,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1895",
"date_sdn": 2413195,
"descr": "Brok 1895 akt 169",
"gid": "E0206",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
251
],
"place": 5,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
60
],
"date": "1843-11-01",
"date_sdn": 2394506,
"descr": "",
"gid": "E0135",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
252
],
"place": 50,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
60
],
"date": "1843-11-02",
"date_sdn": 2394507,
"descr": "",
"gid": "E0137",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
252
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1906-08-10",
"date_sdn": 2417433,
"descr": "Zar\u0119by Ko\u015bcielne 1906 akt 96",
"gid": "E0209",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
253
],
"place": 55,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1907-02-03",
"date_sdn": 2417610,
"descr": "Zar\u0119by Ko\u015bcielne 1907 akt 9",
"gid": "E0211",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
253
],
"place": 55,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
34
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0866",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
254
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Agata \u017bach\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
35
],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "Szacowana data \u015bmierci",
"gid": "E0867",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
254
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded death event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, data urodzenia potomka, from Agata \u017bach\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
114
],
"date": "1796-02-12",
"date_sdn": 2377078,
"descr": "wg PARAFIA-BROK.-KSI\u0118GA-OCHRZCZONYCH-1766\u20131772.pdf",
"gid": "E0482",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
255
],
"place": 41,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nNotatka zdarzenia\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAdded birth event based on data zwi\u0105zana z narodzinami ma\u0142\u017conka/partnera, Data \u015bmierci, from Pawe\u0142 Figat\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1879",
"date_sdn": 2407351,
"descr": "1879 akt 82",
"gid": "E0271",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
256
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "ok. 1786",
"date_sdn": 2373384,
"descr": "",
"gid": "E0191",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
257
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1872",
"date_sdn": 2404794,
"descr": "1872 akt 135",
"gid": "E0269",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
258
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1873",
"date_sdn": 2405160,
"descr": "1873 akt 66",
"gid": "E0277",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
258
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1877",
"date_sdn": 2406621,
"descr": "1877 akt 17",
"gid": "E0270",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
259
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1891",
"date_sdn": 2411734,
"descr": "1891 akt 98",
"gid": "E0276",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
259
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1851",
"date_sdn": 2397124,
"descr": "1851 akt 80",
"gid": "E0321",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
260
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1856",
"date_sdn": 2398950,
"descr": "1856 akt 103 lub 162 (s\u0105 2 pozycje)",
"gid": "E0324",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
260
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "1897 akt 45",
"gid": "E0274",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
261
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1812",
"date_sdn": 2382879,
"descr": "1812 akt 116",
"gid": "E0334",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
262
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1812",
"date_sdn": 2382879,
"descr": "1812 akt 56",
"gid": "E0339",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
262
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
50
],
"date": "1818-06-13",
"date_sdn": 2385234,
"descr": "",
"gid": "E0158",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
263
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
63
],
"date": "1854-03-15",
"date_sdn": 2398293,
"descr": "",
"gid": "E0123",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
263
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1886",
"date_sdn": 2409908,
"descr": "1886 akt 18",
"gid": "E0273",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
264
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1882",
"date_sdn": 2408447,
"descr": "1882 akt 35",
"gid": "E0272",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
265
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1814",
"date_sdn": 2383610,
"descr": "1814 akt 104",
"gid": "E0335",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
266
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1814",
"date_sdn": 2383610,
"descr": "1814 akt 146",
"gid": "E0340",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
266
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1852",
"date_sdn": 2397489,
"descr": "1852 akt 99",
"gid": "E0322",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
267
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1844",
"date_sdn": 2394567,
"descr": "1844 akt 43",
"gid": "E0320",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
268
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1826",
"date_sdn": 2387993,
"descr": "1826 akt 93",
"gid": "E0343",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
269
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1808",
"date_sdn": 2381418,
"descr": "1808 akt 60",
"gid": "E0333",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
270
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1815",
"date_sdn": 2383975,
"descr": "1815 akt 124",
"gid": "E0336",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
271
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1868",
"date_sdn": 2403333,
"descr": "1868 akt 59",
"gid": "E0268",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
272
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1869",
"date_sdn": 2403699,
"descr": "1869 akt 60",
"gid": "E0275",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
272
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1841",
"date_sdn": 2393472,
"descr": "1841 akt 75",
"gid": "E0319",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
273
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [
69
],
"date": "1874-05-15",
"date_sdn": 2405659,
"descr": "",
"gid": "E0098",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
274
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [
69
],
"date": "1959-08-03",
"date_sdn": 2436784,
"descr": "",
"gid": "E0105",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
274
],
"place": 57,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
},
{
"cita": [
69
],
"date": "1974-05-17",
"date_sdn": 2442185,
"descr": "",
"gid": "E0106",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
274
],
"place": 3,
"text": "",
"type": "Baptyzm"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "szacowany 1827",
"date_sdn": 2388358,
"descr": "",
"gid": "E0325",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
275
],
"place": -1,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "",
"date_sdn": 0,
"descr": "",
"gid": "E0162",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
275
],
"place": -1,
"text": "<div>\n<i class=\"NoteType\">\nOg\u00f3lne\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nObiekty wskazywane przez t\u0105 notatk\u0119 nie istnia\u0142y, dlatego zosta\u0142y one stworzone podczas pracy narz\u0119dzia Sprawd\u017a i Napraw baz\u0119 danych na 08.06.2024 23:17:05.\n</p>\n</div>\n</div>",
"type": "Nieznany"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1822",
"date_sdn": 2386532,
"descr": "1822 akt 48",
"gid": "E0338",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
276
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1822",
"date_sdn": 2386532,
"descr": "1822 akt 14",
"gid": "E0342",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
276
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
],
[
{
"cita": [
96
],
"date": "1847-09-19",
"date_sdn": 2395924,
"descr": "ksi\u0119gi brok 1847 poz 122",
"gid": "E0107",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
277
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
}
],
[
{
"cita": [],
"date": "1821",
"date_sdn": 2386167,
"descr": "1821 akt 155",
"gid": "E0337",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
278
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "Narodziny"
},
{
"cita": [],
"date": "1821",
"date_sdn": 2386167,
"descr": "1821 akt 8",
"gid": "E0341",
"media": [],
"part_family": [],
"part_person": [
278
],
"place": 41,
"text": "",
"type": "\u015amier\u0107"
}
]
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_I_events_0.js');
