// This file is generated

P_names_0 = [
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Bisztynek, woj. Warmi\u0144sko-mazurskie, Polska"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "B\u0142\u0119dnica, gm. Jasienica (lub Ma\u0142kinia g\u00f3rna), pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Brok, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Czerwin, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Czuraj (od 1922 w Broku), pow.ostrowski, woj.mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Feliksowo (cze\u015b\u0107 Kaczkowa), pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Francja"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Garlino (Zalesie) pow. m\u0142awski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Glina, gm. Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Go\u0142dap"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Goworowo, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Jasienica, gm. Ostr\u00f3w Mazowiecka, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Jawory, Goworowo, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Jelonki, powiat Ostr\u00f3w Mazowiecka, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Kaczkowo, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ka\u0144kowo, gm. Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Kobu\u0142ty, gm. Biskupiec, pow. olszty\u0144ski, woj. warmi\u0144sko-mazurskie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Korzeniste, pow. kole\u0144ski, gm. Ma\u0142y P\u0142ock, woj. podlaskie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Kutyski, gm. kos\u00f3w \u0142\u0105cki, pow. soko\u0142owski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Le\u015bniewo, pow. makowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ludwinowo, Goworowo, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Magnuszew, parafia Szelk\u00f3w, pow. makowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ma\u0142kinia-Ma\u0142a-Przew\u00f3z , gm. Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. Mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Nakwasin, pow. p\u0142ocki, woj.mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Niesk\u00f3rz, gm. Ostr\u00f3w Maz, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Nowe Kaczkowo, Brok, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ob\u00f3z koncentracyjny Neuengamme, Hamburg, Niemcy"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Or\u0142o, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Orszymowo, pow. p\u0142ocki, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Osiek gm. Mochowo, pow. sierpiecki, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "parafia \u015bw. Jakuba, Ochota, Warszawa, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Perki, pow. p\u0142ocki, woj.  mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "P\u0142atkownica, gm. Sadowne,  pow. w\u0119growski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Poryte, gm. Stawiski, pow. kole\u0144ski, woj. podlaskie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Prosty\u0144, gm. Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "R\u0119bisze (Kolonia), pow. ostro\u0142\u0119cki, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Romans Sur Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, 26100, France"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Sumi\u0119\u017cnie, gm. Ma\u0142kinia G\u00f3rna, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Szwelice, gm. Karniewo, pow. makowski, woj. mazowiecki"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Ugniewo, gm. Ostr\u00f3w Maz, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Warszawa, Polska"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Wierzbowizna, parafia Piekuty, gm. Nowe Piekuty,  pow. wysokiemazowiecki, woj. podlaskie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "W\u00f3lka Brzezi\u0144ska,  gm. Goworowo, pow. ostro\u0142\u0119cki, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Wroc\u0142aw, dolno\u015bl\u0105skie, Polska"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Zar\u0119by Ko\u015bcielne, pow. ostrowski, woj. mazowieckie"
}
],
[
{
"date": "",
"date_sdn": 0,
"name": "Z\u0142otoria Nowa, pow. ostrowski, woj.mazowieckie"
}
]
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_P_names_0.js');
